大家原諒Ming 仔了

潛咗一年終於可以出黎搵番食

得2百幾個dislike ,廣告商又可以落廣告嘞

DISLIKE呀

原諒Ming 仔了

馬田都原諒 咁ming仔都原諒得啦

Who

佢都捐咗6位數啦
仲想佢點？
一直針對佢尾數係1

利申：好少睇佢d片

俾$1佢做帛金

其實你知唔知咩事
係佢live 暗話捐畀星火等如買武器
話警察只係打份工
又想食兩家茶禮bor

click都唔撚俾

搵藍絲錢捐俾黃絲仲想點

都冇怪過佢, 唔可以話原諒

pr收皮啦

「警察都係打份工，只不過係做多過佢地份工應該做既野，所以先咁燥」

我淨係想講屌你老母姐

又block一件pr

打手又岀黎扮中立啦

銘仔話星火係offensive
話示威者同警察武力對等，大家都有唔啱

本身用抽秤高登連登言論上位，英國脫歐就岀曬片分析，香港有事就潛水，幾撚虛偽，雙重標準

呢啲唔見你提嘅？淨係提尾數？

真心唔知
冇留意開佢

有隻黃色叫ming仔黃

馬田得，達哥又得，Ming仔好波

收皮啦好嗎，仲出黎9up獻世

blocked

377k subscription

收收皮先啦
一知半解

唔係原唔原諒
係覺得佢好out
睇見頭幾秒行埋黎已經頂唔順熄左

呢個臭閪仔邊個黎

雙咩撚嘢重標準
都無講過就話人雙重標準

岀去旅行自稱馬拉華僑嘅過氣中年utuber
主要觀衆係啲唔識英文嘅小學雞

6位數佢接一個job都唔止啦...
散紙來炸...
人地捐散紙你就原諒...有冇底線？
冇留意開又知人地捐6位數
你係pr定5毛狗？
不過都差唔多

比人串到反駁唔到 冇哂論點仲死撐
又利申好少睇佢啲片
又知人冇講過
即係點啊
打手都搵個有腦架啦好冇

乜水
同抗爭無關痛癢嘅人物
就收皮啦
好煩

條pk 收皮啦

沒有ming囝 只有Ming狗

咁點解森美冇人反?

會唔會係咁呀?

Unsubscribed

咁得罪講句 句嘢年幾運動開始無耐講
後尾講錯嘢補鑊先捐錢
馬田狗宜家幫買支那牛牛賣廣告添
咪一樣咁醜惡
佢夠膽係上年做咁嘅嘢？

黑品360,starfxxk,扑野家,美心,
你哋可以盡情幫襯了

成本再低都要肯做同堅持
撐警偽人好youtuber好,自己諗啦

唔係呀 廿幾個正皮
係咪弱智?

咁你又捐6位數散紙出嚟囉
On撚鳩
冇啦啦屈Pr同5毛
你老母就真係狗啦

其實咪得果一千幾百兒登仔unsub左咋嘛
唔係覺得兒登有咩影響力啊嘛大把人繼續睇

馬田幫中資賣廣告都係打份工啫

之後有講過話DISLIKE都係加到佢個曝光率?

Ming 仔都復活
下一個仲唔係屎生

大把藝人都無表過態
有時我都唔明連登仔點諗
雙重標準

利申 唔係fans

梓敬反而無人開post叫dislike

ming 仔藍唔藍唔知，但一定好撚離地，不問世事果隻

推

view數都唔想比佢
dislike?不了

追擊ming仔 ming仔會認錯求情 有得賺credit
追擊其他深藍 會比人當廢up 冇credit 不了

達狗錢又冇捐，聲又冇出
邊個屌佢block柒邊個
依家咪一樣開台，有返成幾千觀眾睇佢打古惑狼
香港人咁善忘，注定收皮㗎啦

離地左膠款

Ming仔垃撚圾
睇Bomba仲撚好

佢自己講佢香港有事就潛水 又話人雙重標準
評論兩件事唔客觀 先可以叫雙重標準
佢依家拎一件事出黎講 講咩撚嘢雙重標準

點解要幫佢宣傳？

佢過去一年有冇收入

樓主手機記得差電

一萬人跌到得返二千人睇炸wo
撚有幾千

Ming狗又復活

屌你老母啦 一年前佢點樣抹黑星火又唔知
你唔係PR五毛都一定係戇鳩啦

捐錢果時仲叫人比link佢捐
總之就係關我撚事，比錢你班乞衣，滿意未

其實屎生都好無辜

FUCK OFF

馬田自稱黃但幫支牛賣廣告
Ming狗自稱淺藍但有捐錢
舊屎比人話紅但係又拍立場抗爭相 又同英皇解約

你自己睇吓個標準係邊

你都幾撚on9
著眼點只係錢銀數字？skip晒所有重點
咁鐘意錢你唔好去考狗？

馬田唔係金黃咩
佢咩事

馬田哥幫支那牛牛賣廣告深黃，ming閪捐錢畀手足藍屍狗

金黃到幫富途賣廣告

呢條撚樣 幫推

唔想俾view數佢

Ming仔係柒，但佢都捐咗成廿萬，相反樓主做過啲乜？
利申：冇睇過佢啲片。

深黃立場認證勇武小頭目都藍屍

佢仲要連四川辣王都唔做搬翻黎香港
又同英皇解埋約
又同周庭拍片叫人登記做選民
連退路都斷埋
咁都可以俾人屈

你睇吓你個標準喺邊先啦

MING狗捐錢比黃圈就叫好?事源係佢鬧完星火 扮中立話武力對等
比人屌到仆街先捐錢咋 剩係拎個結果嚟講唔睇前因後果

馬田單野都唔係支持架喇
你睇森美 DONEDONE姐 又TVB又富途 你又想歸埋做藍呀?
舊屎本身D人唔LIKE佢關佢黃定藍乜事

你個標準就係錢
比錢黃圈就啱 即使佢係藍
賺藍圈錢就唔啱 即係佢係黃

睇吓自己乜柒標準啦

自己睇吓人地D留言啦7頭

咦 唔見咗人嘅？

隻五短人馬田除左單單打打有講乜柒？

又幫ming狗洗底 馬田出事就如獲至寶

如果Ming仔表演打JJ, 你地可唔可以原諒佢

咪撚係，講到尾睇唔順眼就砌鳩人藍屍

我家陣緊跟馬田哥路線，不分黃藍算柒數了

好撚肉酸，好似中資銀行拆圍板咁
內裡不變

事實上大把深黃無但job 都未接藍圈廣告
馬田本身就多view 牛旨又賺緊
都要走去賣藍圈廣告

即係你本身認定咗係藍嘅做咩都係虛偽
本身你認定咗係深黃嘅做咩都原諒得

深黃收人錢幫人promote就係吸藍圈錢
啲觀眾自己用支牛就係觀眾問題
如果咁都原諒
我點解唔可以原諒Ming狗 比人鬧完知錯所以捐錢

如果ming仔同屎生表演鬼椒塞屎眼, 你地可否原諒佢

帛金ming又借屍還魂

入去dislike la, 講條L

馬田：你又知牛旨賺撚梗？我家陣貼錢請深黃絲食野唔得？

唔記得unlike unfollow嘅順手
yt fb ig

如果ming仔同屎生表演69互含, 你地可否原諒佢

自己做唔撚掂被迫返嚟咋,扮乜撚嘢冇曬退路真心愛港

叫條5毛撚返去we7啦

仲有個撚屌托哥，好多自稱黃嘅人睇

如果ming仔同屎生裸跑, 你地可否原諒佢

呢頭叫人咪撚食吉邊 要食都食牛旨
果頭走去幫富途賣廣告
佢都幾趣致

咁我又冇講馬田係深黃 你可以叫佢淺黃 同森美DIDDID姐呢D同LEVEL
淺黃但又走唔出藍圈
如果咁快鬥黃到連呢類人都要批鬥
大把連聲都冇出都要批 批到沒完沒了

但MING狗擺撚明扮中立既藍狗
真係唔明點解要拎佢同馬森DID 呢D比

黃絲：托哥一定係半唐番abc/bbc黎唔計

"本身你認定咗係深黃嘅做咩都原諒得"

係你認定我認定
先唔講深黃呢樣
佢地唔係深黃
而且唔係咩原諒唔原諒
個問題係咁多人唔屌走去鬥黃
剩係知要槍口對外

真心覺得佢其實罪不致死
你捐多幾多佢捐咗幾多先

下下啫鳩住佢為乜

利申冇sub

咁樣都鬥黃
唔幫藍圈賣廣告好基本咋喎

唔睇呢個post都唔知佢上水

多謝樓主宣傳

你老母嚿屎就金黃

馬田哥：我有路數賺錢，你班公屋窮撚黃絲葡萄我牙？咁叻你咪黎賺埋一份囉，自己搵唔倒錢訴諸暴力出街破壞/網上欺凌我

有堆真係好鍾意鬥黃
其實有廣告咪接，唔係邊有資金捐錢救人，唔好on9 啦。
其實ming 仔單野咪話比你知扮黃 係無得扮，因為字裹行間，係會穿崩.
支持達哥，馬田繼續揾錢

「警察都係打份工」 by mingjai
大家諗下自己應唔應該睇唔睇佢啦

有錢就收 下次美心 吉野家搵你賣廣告又收？
政府新聞處搵你賣廣告又收？

就好似CCTVB線咁
D公司喺CCTVB賣廣告咁
你都唔會一野就DIU9間公司啦
大家做既係叫唔好再賣去派嬲留言不了

如果咁係咪喺曾經喺CCTVB賣過廣告都係藍都要杯葛都要屌?

藍營無人狙

要明白佢地個位，要繼續發揮影響力，就係繼續做好經營左咁耐既channel
舉個例子: 古X樂，無佢，成個本土電影圈可以食屎

幫黑狗打工都冇問題

意思係唔好理佢地，賣廣告咪賣廣告
知唔知邊個叫李登輝

Push

等於小粉紅去外國讀書，唔通五毛會屌佢地叛國咩，人地呢D 叫滲透，
過左成年仲咁多人搞唔清楚邊啲係自己人邊啲係敵人...

睇咗條片少少，馬死落地行，曱甴咁打唔死，直頭自學咗樣新野，幾佩服

DNLM
咪撚叫人Dislike
乜你唔知Like同Dislike喺演算法上絕對係一視同仁？

所以話唔洗理連登仔就得

嗱 ming仔 教哂你點做啦

佢都返左黎啦

ie. 就算Dislike，只要係有效都會升人氣
難怪黃營係少進帳

咁你會派嬲派到幾時？
正路係咪派到佢收返廣告 出回覆就停手

但係馬田哥有無收返個廣告？
有無回應過？ 有嘅 駛唔駛我貼返比你睇

講到咁出名都係得300k訂閱

我當佢簽咗約唔毀約
都唔係即日收啦 未比人告過咩

CCTVB賣廣告都有PACKAGE 買咗都唔係即日話唔賣就唔賣啦
佢會唔會再幫佢賣就再觀望吓

Ming仔捐左幾十萬 馬田收藍錢賣廣告就冇問題

佢肯快快手收返個廣告
比返啲廣告錢比支牛我咪原諒佢囉

仲等佢賣下一個廣告？不了

收皮啦屌

沙sir

ming仔同屎生69 live, 我就原諒佢

屌死佢啦

兩個都唔識sorry
但係既然狙擊達狗ming狗幫tvb/幫藍店
唔該一視同仁屌埋馬狗慕容狗sell支那嘢
唔好馬田慕容所謂黃 所以情有可原
達狗ming狗淺黃就罪該萬死

Ming仔奶共要還

Ming閪有捐錢架

幸福賓洲

咁林鄭都講左好多次要對話啦
原諒佢啦好嗎?

佢俾人狂插第二日就已經走咗去新加坡
即係區議會選舉之前嗰日
原諒？

脫歐就岀唔止一條YouTube 片圖文並茂咁講

香港岀事就俾人屌到反皮先開FB live，收音又差畫面又差，條live窒下窒下，講野又冇point er過er sir

擺明就係搏除咗死忠之外根本冇人會得閒聽佢up左乜

完左仲要唔留底即刻del片
唔係雙重標準係乜？

那有話比返D錢就搞得掂
不過呢D JOB應該要賠都唔洗好多啦
不過既然都賣咗 唔再賣總好過賠錢比間牛

馬田16年已經開live去本土派遊行圍中聯辦

銘狗呢？

I dont really care, 返正已經放棄咗佢！

你係到幫佢兜都無用
事實係大家都做錯野
馬田唔回應仲要ig story單單打打 串柒柒
ming狗知柒之後就捐錢加深潛

原唔原諒就大家自己判斷

經過一些沙勇新

大家要睇住呢個表去支持

係大家都錯
就睇吓遲D佢地有咩變化啦

呢啲細薯都好提？

馬田就話唔好set到黃嘅門檻咁高 都係搵食啫 賺藍錢消費落黃店有咩問題etc.
講到Ming仔就變左捐埋錢都要抵制

馬田就吸藍圈錢放落黃圈
而家藍圈錢就收咗 放咗落黃圈未

Ming狗就直接課落黃圈啦
但一定係課得唔夠 所以要繼續狙擊佢

自從佢轉型之後就無睇過佢d片
我係針對上面條友講嘅說話姐
不過原來你先係死忠 又追live又睇片

專登睇佢點柒唔得？
唔通我留意立法會投票紀錄就係支持政府？

熊兒子頭都係

係咁出啲打飛機 stories
仲話咩係冇左啲朋友，好在「在乎」既都仲係度
真係仆街到 以前當佢真心個班真係 condom 仔咁

原諒埋屎萊姆啦

唔原諒勇武頭目屎大大，但原諒支那牛馬田

但無人屌
好明顯風向帶得好勁

如果連Ming 仔都原䝶得 咁遲下屎萊姆出番黎又原䝶得

佢捐左20萬去612 都真係算係咁，一定多過9成連登仔。

咪趕盡殺絕啦

梁振英1989已經譴責中共
所以呢？

做黃既公眾人物真係慘過食屎

冇利益咪譴責 有利益咪支持

個個Youtube都想刷人頭數賺錢嫁啦

包括大丁

我都想有人比十皮野我做帛金喎

但佢六月頭已經岀post鬧政府喎咁又算點先

藍絲：有警暴咩 我唔知我睇唔到我唔清楚

連登仔：手足有暴力過咩 我唔知我睇唔到我唔清楚

某程度上 兩邊都係雙重標準 兩邊都選擇性失明

Done

都係馬田哥最均真，一早話分黃藍係傻仔，最緊要遊走兩邊密食當三番

屌啦咁其實最叻抹黑人咪就係連登仔囉佢話星火係唔啱，咁最多係唔了解，同日佢都岀返個post道歉啦
睇下連登仔，屌國難屌龍門屌渣哥屌立場，見風使舵，有錯人地認咗咪算囉，淨係識追擊自己人，TVB戰線又唔撚做唔去屌藍商家

廣告商睇路

包括馬狗慕容狗
無支那job就屌人藍
有支那job就跪住奶鞋底
再話自己洗錢落黃圈好人黎

淺藍又會係自己人嘅
佢幫TVB拍嘢 狙擊佢又係唔係TVB戰線呀
同埋你呢啲戇鳩最叻將連登呢個群體講到做一個人咁去恥笑
明明國難係成個運動最早期嘅鳩屌代表又唔講
同埋渣哥有錯會認㗎咩 最叻咪係追住龍門嚟屌囉
你呢啲最叻幫人奶袋底
人哋噴到星火一面血 抹黑手足嘅付出
轉過頭出個Post耍冧就氹到你呢啲戇鳩仔同路前行

連登係咁架啦 兩重標準睇既自己靜靜睇啦 同呢度啲傻尻嘈做乜

ming都原諒 咁迖哥都原諒得啦

達明一派

仲有377K
利伸 前FANS 條條片追

Ming 仔 PR 只夠錢洗太平地一兩日
大家多d dislike

呢隻懷疑五毛

啱嘅 同班iphone撚一樣
年年係度屌 次次最快換新機就係佢地

係馬田牛旨30蚊5粒丸
講真搞手只求打個和
旨在黃絲食得開心又安心(注脂牛唔計)

咪係
下下ig post講嘢語言障礙咁
當我動物傳心師咩

之前有人屌幾句
即刻幾百個馬狗負評話人分化 鬥黃 五毛
賣藍店都唔屌得 馬狗都有料

相信無連登仔會否認

我地選擇隻眼開隻眼閉既原因就係本身黑警對自己人都隻眼開隻眼閉
我地下下捉自己人 但對家唔捉 咁咪玩死自己人?

藍田勁黃囉好唔好？
分化撚

有分別咩

番加拿大啦 on9 仔

咁問心班連登仔係咪衣食住行一蚊都唔用中國野先？

好心佢揸住本canada passport就咪奶共啦
個底唔差 搞成咁真係自己攞黎

即刻去負皮

既然馬狗收錢幫紅資滲透香港都原諒得
點解ming狗捐20萬唔原諒得先

有咩問題富途比錢黃圈賺
假設富途話要蘋果頭版落廣告，幾大都受啦

正確唔係應該批鬥返富途係咪幫黃色經濟圈咩？

我記得原片佢自己指自己係淺黃?

收紅資企業錢幫佢滲透入香港都唔屌得
馬田牛旨賣所謂日本嘢都賺咁多啦
香港人都無judge佢係咪真係日本30蚊5粒丸
宜家明刀明槍就係擺明幫支那嘢直接sell嘢
幫佢搵錢

無論之前陳奕迅幫m記賣嘢
定ming狗幫tvb拍嘢 仲捐曬成套嘢嘅酬金白做
在加埋之前去遊行ig都post埋都比你班馬狗屌到反艇
馬狗就係咁雙重標準 一句所謂乜柒金黃 就免死金牌賣港撐共都無所謂

題外話 屌舊屎藍絲嘅慕容狗
過一排連接5單支那game廣告

push

唔睇佢既=原諒佢?

無睇點 dislike 呀 on9
都無人理佢

全世界開幾個ac去dislike!!!! 我唔要見到like 大過dislike !!’推推推！

又屈

我屌過波台狗啲膠post又叫五毛

大家都善忘 咁易就放過ming仔？

ming仔都原諒 咁大J 都原諒得啦

識睇會知道果一蚊係佢都默認被自殺
講明先未睇過佢一條片

家陣馬田哥收支那牛錢都深黃，ming閪捐撚埋錢畀手足仲要屌？

好簡單藍屍會捐十萬
我就未見過

睇藍田都傻閪

選擇性原諒 大丁30萬沙律都冇事

警察只係打份工，只係佢地做多左佢地應該做既野，所以先咁躁

原諒了

你錯了 應該話做冇FANS既黃公眾人物先最慘
你多FANS自稱一句黃之後餐餐美心睇TVB都冇人理你

馬田哥冇錢開飯先要含淚收錢宣傳支那牛牛

腐評仲係得千幾
少過正評

大家已原諒Ming 仔了

藍C 原諒藍C 關我地咩事

打手全家仆街死

含lun就有佢份

相信佢一定會好似藍ming咁 捐翻舊錢出黎

我會原諒佢，不過唔係依家，二十萬錢並唔會係贖罪券，麻煩ming仔先生身體力行，你以前藍都好，轉黃我都會睇你

支那搵緊人開戲，Ming d 係機會呀

醒目仔, 錢照搵, 理撚得你地原唔原諒

黃人夠多，0.5%黃都算，所以唔駛驚唔夠人

馬田哥咪最醒，掩住半邊面笑你班傻閪黃絲咪自己分黃藍同上街送頭，佢就食兩邊茶禮賺到fatfat

真啊
捐10萬零一蚊我就見過

who

ming狗邊撚到搵班pr咁撚蠢

如果有人瘋狂接藍job 扮中立理性 撐警
賺埋100萬 捐返10萬 係咪即刻變黃

正解

又鬥黃

10k view就比佢自然沉好過啦

王晶同成龍都係黃ga

呢個時候仲內鬥

好多人唔記得點解佢要捐錢
係因為接cctvb job + 扮理性撐警比人鬧
先捐錢想平息民憤
點知就捐10萬01帛金
到底係咪真心就大家判斷

畀人屌完一輪，悔過捐錢都畀你班公屋黑暴話藍屍，ming閪真係陰鳩功晨早就應該行馬田哥黃藍通吃路線算

接JOB都係為搵食姐 冇錢係咪我地黃絲養佢先

接藍店廣告 唔支持抗爭都係黃啦
而家接TVB JOB就唔係黃?你好偏激喎

藍田觀眾係黃
但幫藍賣廣告
我地黃kol 都介紹牛牛
大家應該一齊用啦話哂黃kol介紹

班傻鳩唔知扮黃幾好賺日日鳩up

真呀 馬田612前話唔支持 睇死搞唔成 之後轉口風屌一兩下政府
=唔俾人改過變黃?我地而家就係要人藍轉黃呀 5毛收皮啦
然後可以繼續幫藍店做野賣廣告

點解MING仔轉頭道歉捐錢有埋單就冇人支持

我地藍田係正義架

唔係啦 牛牛知道馬田好黃 冇人會因為睇完馬田個廣告而用牛牛 變相係牛牛想俾錢馬田賺
然後又因為馬田好黃所以會再捐返去黃圈

其實牛牛係深黃黎架

下次藍田介紹美心
連黃kol都介紹即係冇問題啦

Mutually exclusive?
屌ming狗就唔會屌埋其他人？
幫親ming狗洗底嘅人都係呢個logic

馬田哥一早講左分黃藍係戇撚鳩，係ming閪咁撚蠢live拎張黃藍光譜圖出黎捉蟲，早啲學下野咪密密賺囉

其實大部份人都係兩個都屌 應該話凡親幫紅資賣廣告賺錢就要屌

係睇唔起有啲人雙重標準 屌MING仔就加埋把口 點知屌馬田就轉個撚頭屌人鬥黃 仲要講埋幫紅資賣廣告係俾錢黃圈賺呢啲低能藉口姐

賣打針牛柳粒都有打手幫手
咁平係食呢d架啦

返canada la

我好撚肯定你賺一百萬都唔會捐十萬
講同做係兩回事

呢個可唔可以pin